何志平滅亡 斷陳雲最後米路

以後陳雲還可靠什麼搵食

有咩關係？

圍繞太陽系有好多衛星 一個衛星又牽引好多衛星組織 千絲萬縷 圍繞太陽 吸取養分

唔怕啦佢可以拎白卡

人地一集收幾萬蚊課金架

阿丐達 好快又會宣佈陳雲叛變